瑪嘉烈醫院開始有人割蓆

瑪嘉烈開始有人睇唔過眼條醫畜嘅言論
有佢嘅同行話佢係典型麻煩人, 神神化化, 做嘢得把口噏

ps綠色証係舊証

We connect
光復香港
時代革命
黑警死全家

推

抵撚死畀人杯葛

Need more

有無薄扶林巴打貼下黃醫生街招？

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

不要說"推"

試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

全部人投訴個仆街啦

push

推。

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Ho ball

制裁瑪嘉烈藍屍醫生

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#We connect
#光復香港
#時代革命
#黑警死全家

醫院入面就快反cup

個名叫黃金耀，好撚柒

推!

良心醫護 香港人多謝你

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

wong醫生好危險
咁無醫德有冇違反誓詞
仲有冇醫生做？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好似唔只一個,仲有另一條4眼佬

叫廢老KOL出信要求炒鳩咗佢啦

割

醫畜收皮！唔好影衰曬醫院行業！

屌佢老母

lol醫生好波

割佢老母 唔一早割 信你都on9

(認真圖)
(花生港豬圖)

抵乸死，打大力D丫拿。

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

一齊投訴 催毀佢既收成期

醫人定殺人

有違反誓詞
但一般只會停佢牌兩星期至一個月
停牌係極罕見 可能姦埋病人先會
佢仲要係老屎忽 緩刑都有可能

【遍地開花】醫療專職界別集會詳情

Push

*釘牌

本身唔係同一張蓆 唔算割

希望佢返工俾人杯葛

推，好波

典型廢佬樣

唔見出特首譴責既

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

兄弟爬山 各自努力 不篤灰 不割蓆
目標一致 5大訴求
強烈要求港府不要再DQ市民合法參選權

幫推一個post
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

8月5號三罷

支持

我估未必會停牌
但都一定要投訴佢，更加要令佢臭朵，等佢出唔到私家

推！！！

pushshhshs

我先唔講政治立場，但一個完全冇醫德既醫生係侮辱緊醫生呢個職業。

Sor,唔熟架構，consultant 係咪好大

投訴佢

我投訴左了 你呢？

點睇得出

點睇得出咩

垃撚圾
既然都係咁
我地班學生仲學乜柒professionalism啊
食屎啦

一大人做野啦

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

割得好

唔理啦
仲之點都要投訴佢

推撚到佢醫生都無撚得做啦，點知會唔會因為個人政見不同醫死人？

唔好杯葛佢啦

屌，去醫委會告佢專業失德呀！

既然佢話唔救人
咁就支持佢唔做醫生啦

85罷

好波

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

割蓆還割蓆
依家受傷都唔敢去睇呀
點搞呀

中高層啦
分科主管

咪係 得個講字冇用

respect！

心理學碩士獻計 ：文宣如何打心理戰？

與三分之一既香港人為敵

留得喺 HA 做 consultant 都應該唔係想出 private 嘅
不過，要佢臭朵成為過街老鼠乃是必須的

咁冇醫德點信得過

瑪嘉烈喺荔景
瑪麗先薄扶林

Ky Wong不代表我個位手足啲字好靚

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#朝早去不合作
#然後七區集會

Sorry, 記錯

[突發]有政府工會帶頭呼籲罷工！

呢啲柒頭surgeon

光復香港

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

禁錯負皮

黃金耀全家呢？

割到去自己匿埋喺房度食lunch

釘佢牌啦, 死黑醫KY WONG

Pish

不分化

瑪嘉烈好似都唔係第一次

唔理咁多，搞左先算

點樣可以report到條撚樣釘牌
咁冇人性做醫生好危險

如果有骨科嘅人就好喇

黑警加人工係好合理既事？

推推推

我要罷工

PUSH 8月5要罷工

召喚公主醫院ortho撚

Love u guys

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

呢啲畜生

屌你老母
咁撚大醫院
得果5張?
即係成間都係地獄鬼醫院啦

推到瑪嘉烈本人都割

我有證據成間瑪嘉烈醫院都想整死義士，同埋黑警無一個好人。

［將軍澳+港島西遊行］8月4號星期日呀！！東西夾擊！

【逆權運動】瑪嘉烈顧問醫生fb稱「大大力打」求診者 涉違反醫生專業守則 (蘋果日報)

睇個名都知條柒碌貪錢低莊人品差

邊個再講9203係好警察我立即

推到佢失業

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

香港人加油

今日網上廣泛流傳，瑪嘉烈醫院一名骨科顧問醫生Ky Wong，於7.27元朗遊行當日早上在其facebook發帖稱，若在醫院發現「有斷手斷腳」求診個案，一定會「大大力打」，甚至乎會「出手術刀」。有網民起底，指該醫生是瑪嘉烈醫院骨科顧問醫生黃金耀。瑪嘉烈醫院發言人表示，醫管局有既定機制，接受市民投訴。民主黨醫療政策副發言人袁海文指黃金耀涉嫌違反醫生專業守則，已向醫委會投訴。
涉事的Ky Wong被網民起底疑是瑪嘉烈醫院矯形及創傷外科（骨科）顧問醫生黃金耀。據社交平台流傳他的個人fb截圖，可見他於7.27元朗遊行當日早上9時38分，在其fb留言指:「今日作好準備，若有斷手斷腳出現，一個不留，打完即走。哈哈，入得尼（嚟）就預左（咗）比（俾）我地（哋）打，大大力打；若不然，也可能要出手術刀。」網民起底指黃畢業於中文大學醫學院。在Ky Wong的留言後，有私家醫生留言指:「咪玩啦，你又唔係北區或屯門做嘢，排隊都未到PMH（瑪嘉烈醫院）」。
據悉，瑪嘉烈醫院曾向當時人了解事件，有人聲稱留言意思並非是打示威者，只是於打石膏教學課後留言，「打」是指「打石膏」。據悉，醫院有醫護人員對黃金耀的留言感非常憤怒，認為嚴重損害醫生的專業操守，也影響市民對醫護人員的信任，擔心有市民受傷後不敢到醫院求診，延誤病情。

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！

This is to acknowledge receipt of your message. Where appropriate, we will
give
you a reply in due course. Thank you.
本會已經收到你的電郵。如有需要，我們稍後會作出回覆。謝謝。

Medical Council Secretariat

連做醫護人員最基本嘅道德都冇炒咗佢啦

聽講好多醫院入面既人都好唔鍾意阿肥佬

係割就爆多啲料

荔景啊巴打

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

收皮啦 得把口 係做野就罷工啦

錯手負評

光復香港 時代革命

支持
隻醫畜唔配做醫生

制裁瑪嘉烈藍屍醫生

投訴呀

轉發朋友信息：
有朋友在灣仔開跌打館，如果有行動人士跌親扭傷，可以PM介紹你去搵佢，贈醫施藥

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

資料唔怕多😉
好多人想送上暖意

推 投訴個死仆街

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

推上ethic board la

除牌啦，屌

推
癌細胞割咗佢唔該

有consultant

好多年前聽過佢話整卡片果啲，果時已經以為佢會準備出private

是但啦，留HA定出private都好，都一定推到佢仆街

同埋投訴佢既重點唔係單單話佢用個”打”字，因為佢一定係講打石膏，投訴既應該係首先投訴佢喺fb已有明顯藍絲立場，而再喺public post話要”打”，其實係語帶雙關，想恐嚇市威者
再者，有人見過佢留言，話如果佢喺威院就唔救示威者？咁已經係專業失德啦

做到咁老唔會出嫁啦 會想過安穩既生活既人...

快爆料

8.5 三罷

做醫生好忙嘅！佢現在咁能出名！應冇乜時間教仔女！大家可以幫下佢手！代教仔女！

醫護哥哥姐姐
我地班細路睇到個醫生咁冷血好驚
請問我地去瑪嘉烈睇醫生仲安唔安全
整體醫院氣氛係唔係會唔會歧視我地

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

黃金耀又做左D咩柒事

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

PUSH!!!!!!!!!

做過街老鼠啦

#我會參與8月5日三罷

起左底未

講還講 做咩po相 仲要咁撚大個柒頭